H車雀屎又加一分

屌你老味入彩雲村掉頭出返嚟唔撚得嘅

有腦就唔會揸雀屎